[突發]啱啱喺大埔見到架Radical RXC

聽朋友講香港冇得出牌。得英國有。
條友應該係買完空運過黎

香港人真係好撚有錢 乜車都有

早幾個月先炒過車

1個位？

有冇新聞睇下
條友有好多貴車

應該可以出牌
Road legal
如果唔係掛T都唔掂 好似係

兩個

我都唔清楚，因為朋友好中意呢款車。

如果係咁，原本英國揸就百零萬，喺香港出埋牌真係唔知貴幾多

Mrbeebee
好多車 同 xrx 一樣 葡萄

佢兩個邊個有錢D？ 真係有得揮

xrx唔洗講啦，mrbee 好多麥拿倫。超級VIP

差唔好
所以兩個不斷爭風頭鬥威

空運
運生果咩

佢地仲要係識既

成日睇xrx嗰ig
好想俾佢屌
佢老婆又靚女 人生贏家

連登仔:我坐巴士 好過啦

係咪屌哂屌啲fd
其實佢地做乜咁有$$

試車

響喉撚，希望聽日炒車死

MRBEEBEE

Menclub之前個肥仔哥哥係咪無做？
轉左人

去左powerplay

始終聽慣肥仔陳
轉左去powerplay冇睇menclub講車了
果2個講車悶到訓著